冇得比正評負評正唔正常？

剛申請會員冇耐，豆頁幾日都可以，衣家唔可以，請問係咪犯左規？要點先可以回復到？射射各位巴絲

正常
因為防止新ac係鬼
亂帶風向